過去十八歲沒帶錶不過有時間

夠我沒有後顧 野性 貪玩

okay

O你老未

時間卻太少

過去十八歲沒叫雞不過有朋友

收啦gay佬

叫朋友？

傻人發現

過去十八歲沒叫雞不過有朋友 我那六個密友也有賓周